窮L末日號角正式响起

故事似 幾十年後支人統治香港多d

瑕疵人=香港人

改造人=支那人（文盲 廢老 綜援）

瑕疵人不配擁有愛情，不配擁有被平等對待的權利，更別提夢想了。

正如從小就有航天夢的Vincent，一直拼了命學習，想去世界最享有盛譽的宇航公司Gattaca工作。

但在從來只招收基因優化人的Gattaca，每個面試者都要通過血液和尿液來檢驗是否經過改良。他們不會浪費時間和金錢去培訓一個瑕疵人，讓宇航員成了男主可望而不可即的夢想。

就算在紙面履歷中撒謊，真實的履歷還是存在於細胞中，為他蓋上“不合格”的戳。

有資源嘅父母幹提升DNA 管理 又笨又傻嘅窮L

慢慢窮L被安賦予合適嘅體能DNA或智力DNA
去完成父母幹安排嘅工作，窮L會不懂發問
並會在籠屋內開心生活支撐父母幹

當A.I. 完全成熟後就可以完全清走
DNA不合適嘅籠屋人

邁向美麗新世界

「响」最多作為介詞用，「響」才能配搭名詞、形容詞用呀！
「响」、「響」不分？五毛也！